Tesla苦主post

又配股Elong mask正仆街

唔緊要
我都係上一次配股又
係最高點500揸到依加

呢個係elon比我地既考驗 佢會懲罰果d對tesla冇信念既人

500要坐3個月好難捱

Put 7 佢

唔敢put一陣比人夾輸多2錢重

抵撚死

唔會
現價put 非常安全.
升到700 當自己睇錯

10點半penis sell

我目標就500$
你點睇？

今晚幾多人要跳樓

626 點搞

一律建議止蝕

Sh

你唔做G 點養mark哥

靈車返生

Tesla 有買貴冇買錯

今晚550見

50億新股一日比人買曬